見到達狗去sony檔宣傳，有無手足開始反sony

仲未死？

佢要共享大灣區榮華富貴

做咩成日提呢d人
成版都比佢洗版
我本身冇睇開佢
而家都識佢
佢咩立場關你春事咩

我都唔想幫你推po
但呢d時候咪撚理呢d先
好不？

遊戲台都唔比講？

而家只可以比講反送中
遊戲台都要講

由9佢先
呢類聚焦唔夠嘅人冷處理一陣就game over

垃圾達狗 我要轉玩任天堂了

其實公子都有份出席SONY活動架，睇下佢咩立場

撐迖會員都反達